[Twice]睇完呢條片發覺多賢都幾搞笑...18+

有少少想色情....

我頭先都睇了 幾正

annabelle多腎.jpg

戀愛了。。。

請制止娜璉欺凌行為
保護可愛多賢

多賢搵鏡頭既時候真係好撚可愛

我屌死多腎!

D社bad bad

多腎打娜璉

有個巴打話TWICE好似有個大左肚?係咪真

我打撚死你

岩阿打撚死D色情狗

頭先比人hack左...

我bad boy

個樣生得好搞笑

我屌你老母添呀

5好-_-

好想舐下多腎的西....

多賢好鬼死可愛

屌9你

又比人HACK>?

呢個係我真心的

ching成日話想舐西 舐過你就唔會咁講

你舐過咩?

對樓主好失望

下點解==

咩意思

如果枝咪打上馬賽克...

舔吓多腎個腎

喂使唔使咁串

我成日舐wendy的西..

咩味..

少少尿味,少少汗味,少少女性荷爾蒙臭味...
唔係幾識形容 係一種好特別的體驗

蟹味...

兩個清頭喺度學人講舐西

三個now

我唔係==我同wendy做左愛大家互相交換左第一次

對住fancam玩jer仔≠做愛

痴線原來佢咁得意
閪女人真係快啲收皮啦
我愛多賢

多賢根本完美

2個都可愛...

可愛度輸娜璉少少

娜璉醜怪

咪盲反

我客觀

客觀定主觀娜璉都係衰樣架啦

我今次真係駁唔到

樓上2條盲反傻西收聲啦 娜璉係可愛的女生

屌貼錯==

WENDY打手==

Wendy可愛

佢係咪當正自己係夜總會做

可愛❤

想啜佢乳頭

wendy my wifi

冇SET PW咪個個都入到

痴線 好想聞她的西

你條傻鳩再亂講野我今日就同你做忌

why變左貼娜璉 搵人貼下多賢ok?

唔好聞 俾幾千人插過有性病...

彩瑛件衫好意淫

最鍾意既娜璉圖就係呢張同扮西面貓

你去死啦

佢全家植物人

6永係佢屋企人

你都係

好想摸下

好波

BTW你都係

下 典解 我三歲fanboy黎==

成堆植物人喺度鳩噏

上面全部咸濕佬

樓主牛逼

真係有signal

召喚導彈哥

有冇多圖？

娜璉?

細細個已經面目可憎

個人覺得佢好似智障

幾q

............

多賢official ig係邊個

有，多多都有

個鼻好怪

正阿...好想㩒住佢黎舐西

娜璉唔係似

咪再色情多賢呀

睇完IG突然想舐下MOMO的西...